aespa karina最新預告流出！！！

我bb好靚

我bb

你=迷大陸人=已經失格

你on99

Giselle仲摟屌過樓主

撐！

giselle sm首席rapper

我都撐雪炫

前sm trainee屌打佢喎真係

支持aespa!!!!! 💕

都幾樣衰下喎
而且五五身跳舞唔好睇

aespa真係幾屈機
全能ace karina
大visual winter
大vocal 寧寧
main rapper giselle

AI 比 人真

跳得中規中矩，唔會覺得佢跳舞好勁，亦冇main dancer嘅感覺

平庸仲衰過細公司出嘅idol

把星又幾巧聽

跳得好一般
雖然唔係舞擔遮

我先係武擔

個鼻尖做乜撚嘢

SM 放棄佢哋係因為佢哋太老 至少00後

佢02年

跳舞跳到痙攣咁
手腳硬到以為打咗肌肉硬化針
以為只係塊面有打針，點知手腳都有

打拳??

中學生啲啦啦隊都跳得好過佢喎